[7/11拉闊音樂會]謝安琪討論區(3)

一個女人和浴室現正派台

上一首派台：人妻的偽術

Juno勇悍·17同時派台中

等左年半終於第三個post

留名 今朝買到飛

留名

買到飛好興奮

juno同kay 兩個都係最愛

有無巴打放單張

有冇人放一張飛
Tg:

放單張飛

1張2張都可以放

放兩張紅區

上面嗰兩個巴打買我兩張結伴去啦

有2張平飛，原價放

放兩張zone Y ，平過原價

ＴＧ？

放兩張 S35
tg cswonder

宜家聽緊